連登有冇人課咗金做 medium.com member?

抵唔抵玩?

抵

巴打睇開咩文？

太多左翼，唔啱我

想課，揾梗有冇咩優惠碼／referral

一個月3X蚊，一日一蚊咋喎，咁都要諗？

抵
你仲可以自己寫文𠻹

隨時有得cut 嘅
咪sub住一個月睇下自己覺得啱唔啱睇同用得密唔密

想課金但係未follow夠多嘅中文writer
求推薦

史兄個 list